\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow} 

\begin{document}
Proyecto 2\\

\section{ Automata }

\includegraphics[scale=.5]{img/Servidor.png}

\subsection{Matriz}
\newpage
\begin{center}

\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Estados & Descripción \\ \hline
$S_F$ & Estado de fallo, Algo salio mal y se manda un mensaje dependiendo de la actividad  \\ \hline
$S_0$ & Estado inicial, el servidor se encuentra funcionando y a la espera de conexiones \\ \hline
$S_1$& Recibe una solicitud del cliente para iniciar sesión con sus credenciales\\ \hline
$S_2$& El cliente solicita una nueva cuenta\\ \hline
$S_5$& Devuelve el perfil del usuario con la posibilidad de visualizar o subir archivos	 \\ \hline
$S_6$& Mostramos los archivos que tiene el cliente \\ \hline 
$S_7$& Ventana donde puedo subir los distintos archivos \\ \hline
$S_8$& Ver los archivos deseados \\ \hline 
$S_9$& Solicitan entrar a los archivos \\ \hline
$S_{10}$& Subimos los archivos solicitados \\ \hline
$S_{11}$& Preguntamos si ya termino \\ \hline
$S_{12}$& Se cierra la sesión \\ \hline


\end{tabular}
\caption{tabla de estados}
\end{table}
\end{center}

\begin{flushleft}


\begin{table}[]\tabcolsep=0.11cm \footnotesize

\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}

\hline
Código & Descripción & Longitud & Forma \\ \hline

99 & Se indica que hubo un error  & [99$|$0] \\ \hline
10 & solicitud al servidor para iniciar sesión & 1 + usuario$^1$ + contraseña$^2$ & [10 $|$ usuario $|$ contraseña ] \\ \hline
12&El cliente solicita una nueva cuenta & 1 +usuario$^1$ + contraseña$^2$ &[10 $|$ usuario $|$ contraseña ]\\ \hline 
20 & Respuesta al cliente con su perfil & 1 & [20 $|$ nombre de usuario\\  & & &$|$ imagen de perfil$^3$ ] \\ \hline
30 & Devolvemos la información del cliente & 1+ cantidad de nombres de archivo$^6$  & [30 $|$ información$^4$  ] \\ \hline
31 & El cliente solicita la información de un archivo &1 + tamaño del archivo$^5$ &[ 31 $|$ información paquete$^5$]\\ \hline
32 & El cliente solicita permisos para subir un archivo &1 &[ 32 $|$ lista de información]\\ \hline  
40 & Solicitud de subir un archivo  & 40 + archivo$^7$ & [40 $|$ Solicitud del archivo$|$  ] \\ \hline
41 & Solicitud de ver una lista de archivos  & 41 + archivo$^7$ & [41 $|$ Solicitud de \\
&&&la listas de archivo$|$  ] \\ \hline
50 & Subir el archivo solicitado  & 50 + archivo$^7$ & [40 $|$ Solicitud del archivo$|$  ] \\ \hline


\end{tabular}
\caption{Tabla de transiciones}
\end{table}


\begin{table}[]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Número & Significado \\ \hline
1 & El tamaño máximo de la longitud de un nombre sera de 256 caracteres \\ \hline
2 & El tamaño máximo de la longitud de la contraseña sera de 64 caracteres \\ \hline
3 & El tamaño máximo de la imagen sera de 5 MB \\ \hline
4 & Pasaremos el nombre, Foto de perfil \\ \hline
5 & Devolveremos el tamaño en Mb de el archivo solicitado maximo de 1 gb\\ \hline
6 & Devolvemos los nombres que van a poder poseer los archivos maximo 64 caracteres\\ \hline
7 & existirá un valor máximo de los archivos.\\ 
  
\end{tabular}
\caption{Códigos}
\end{table}
\newpage

\section{Tipo de arquitectura }

\includegraphics[scale=.5]{img/arquitectura.png}

Para este proyecto el tipo de arquitectura que utilizaremos sera la de cliente servidor donde:

\begin{itemize}
\item[a] El cliente: Sera activo 
\item[b] El servidor sera activa
\end{itemize}

Diremos que el cliente sera activo,por que  el cliente nos debe proporcionar la información de el usuario que desea ingresar con su respectiva información, además de que  tendrá que mostrar la información le devuelva por ejemplo      

\end{flushleft}



\end{document}